{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "마리솔"
    },
    "text": "マリソル (마리솔)\\n\n釜山広域市機張郡日光路290\\n\n釜山の機張日光カフェ通りに位置するマリソルは、4階建ての建物です。ここは機張地区で最も大きなベーカリー&ロスタリーカフェです。カフェの外観は大きくて華やかで、中にも健康的で良質な材料を使用した食べ物が提供されています。また、ハサップ認証も受けています。特に人気の商品はサクサクした塩パンと冷たいクッキーシュガーです。カフェの外には「天国の階段」と呼ばれる階段があり、写真撮影に最適です。ルーフトップも整備されており、夏の昼間であれば海風を感じながら楽しむことができます。ただし、4階のルーフトップは安全上の理由で子供の立ち入りができないエリアとして運営されています。駐車場も広く、駐車には心配がありません。また、近くには移動防波堤があり、一緒に散策するのに最適です。ただし、ペットを連れて行くことはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリソルはどこに位置していますか？",
            "answer": "マリソルは釜山広域市機張郡日光路290に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリソルは何階建ての建物ですか？",
            "answer": "マリソルは4階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "マリソルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "マリソルの外観は大きくて華やかです。"
        },
        {
            "question": "マリソルではどのような食べ物が提供されていますか？",
            "answer": "マリソルでは健康的で良質な材料を使用した食べ物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マリソルの人気商品は何ですか？",
            "answer": "マリソルの人気商品はサクサクした塩パンと冷たいクッキーシュガーです。"
        },
        {
            "question": "マリソルの外にある階段は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "マリソルの外にある階段は「天国の階段」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "マリソルのルーフトップはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "マリソルのルーフトップは整備されており、夏の昼間であれば海風を感じながら楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マリソルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、マリソルの駐車場は広く、駐車には心配がありません。"
        },
        {
            "question": "マリソルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "マリソルの近くには移動防波堤があり、一緒に散策するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "マリソルにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "残念ながら、マリソルにはペットを連れて行くことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 362
    }
}